【旅泰注意】有毒霧霾籠罩曼谷近月 居民現咳血流鼻血等癥狀

泰國首都曼谷籠罩在有毒霧霾中近1個月，連學校都要停課。而當地更有居民因而現流鼻血、咳血、眼睛充血等癥狀。

英國《每日郵報》報道，曼谷有市民在網上分享了打噴嚏出血的照片，表示：「霧霾導致我的鼻子很難受，我打了一整夜的噴嚏，第二天早上鼻子還出血了，我很震驚，我這輩子從沒打噴嚏出血。」另外，亦有患上哮喘的男子眼睛充血，被送往醫院的重症監護室：「我覺得自己快要死了，這全是因為霧霾。」，而除了人類外，動物亦受害，不少市民反映家中寵物出現失聲、打噴嚏、出血等問題，其中有貴婦狗因肺部、氣管及肺泡被灰塵覆蓋，而導致呼吸困難和聲帶感染；有寵物兔不斷打噴嚏，而且有血。

曼谷的霧霾已持續數周，當局將污染歸咎於汽車廢氣、工廠排污、燒垃圾、郊區農民燒田等各種原因。當局已實施人造雨、在高架橋灑水等，甚至呼籲民眾在農曆新年期間不要燒香燒衣，或者改燒短一點的香，盡可能減少污染。

秦銖應該大下跌

羽生蛇村

渣ga
睇睇北京

組國又送大禮

多謝中國啦

大陸d 廠唔係應該放晒假過年？

訓練不足

進化之霧

Zombie

七孔流血者

東南亞邊個國家夠中國毒

泰國搞咩